製黑犬鏡反光物料

係鏡度痴呢隻物料，同黑狗宜家頭盔痴既一樣
望出去會暗d 但出面望係反光

加油各位巴打絲打

升

push

推

好多家品店都有，唔好淘啦，traceable

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區